除了靠近水的地方，大部分或所有的地方都应该会结冰。 下午更新:今晚晴朗而寒冷，然后是2020年12月2日伊恩·利文斯顿|华盛顿邮报| 
 该系统是全国首批宣布削减服务和冻结招聘的系统之一，希望节省现金。 国会后院提出的交通系统服务削减提案引发了对更多资金的呼吁|Justin George, Lori Aratani, megan Flynn | 2020年12月2日|华盛顿邮报 
 可能会出现小块的霜冻和冻点——如果你已经在盆栽里种过，就把这些户外植物放进来吧! 华盛顿地区天气预报:今天早上雨滴停止，然后天气逐渐放晴，微风习习。 卡姆登·沃克2020年10月30日|华盛顿邮报 
 签证冻结将于今年年底到期，像鲍曼这样的人发誓，一旦新赛季开始，可能是明年，他们就会继续敞开大门。 美国的小城镇能经受住大流行对小联盟棒球的冲击吗? 2020年9月14日|Ozy 
 BBC旗下的国际商业部门BBC全球新闻(BBC Global News)和其他出版商一样，在过去6个月里，由于冠状病毒导致的支出冻结，数字广告收入突然出现了两位数的百分比下降。 “我们越来越习惯这种不确定性”:BBC全球新闻广告资助新闻负责人露辛达·索南2020年9月10日 
 是否冷冻卵子的窘境可能一夜之间就变得无关紧要了。 男人总有一天会有没有女人的孩子|Samantha Allen | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 但随着2011年年中敌对行动的爆发，所有的庆祝活动都被推入了冰封期。 在叙利亚的一个角落，圣诞精神以某种方式存活下来|Peter Schwartzstein | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 为了把产品从制造商拿到手臂上，产品被冻干(冷冻干燥的一个花哨的词)。 麻疹粉末状疫苗对发展中国家意义重大 
 提前做:将馅饼完全组装好，盖紧盖子，冷藏一天或冷冻一个月。 做这些赤脚伯爵夫人鸡肉馅饼|Ina Garten | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 过了一段时间，另一名执行者测试呈阳性，又一次临时停产。 冒险还是不关你的事? 同性恋XXX电影和避孕套问题|极光雪| 2014年11月1日|每日野兽 
 我花钱让炉子里的火保持了一个星期，这样管子就不会结冰了。 舞台上的中央高中女孩|格特鲁德·w·莫里森 
 冷言冷语使人冻僵，热语使人焦灼，苦语使人苦，怒语使人怒。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 当厕所的泥土管在寒冷的天气里暴露出来时，它可能会结冰或被尿液沉淀物堵塞。 畜牧医学论文集|奥斯汀·马利 
 新来的人会引入一种种姓和阶级的因素，会把母女俩冻得骨瘦如柴。 You Never Know Your Luck .完成|Gilbert Parker 
 就在她凝视着那里的时候，一种致命的恐惧和恐惧在她身上蔓延，仿佛把她血管里的血液都冻住了。 他们看着，爱着。 亚历克斯·麦克维米勒